收到風

收到風聽日開始股市會進入牛3
樓市都會爆升 20%up
中國將會成為地球唯一贏家

唔遲唔早 all in 翻身時候到喇

報左驚

你入左好多貨咩？ 出埋d咁既post 都幫你唔到幾多

證明未跌夠

青山走犯呀
快D報警

遲左日 , 正式啟航